其實快必真係好有心！

不停同人講習大大成家都係移民外國護照

可惜區議會對手太強

做得仲有心過好多區議員

13分20秒

佢有時講啲gag係尷尬咗少少
但整體而言都係勤力同做實事
值得支持

建制d鐵票好堅

超正

但選九東有點難

仲要g phone想空降慘

好心區議員以後就咁玩啦

gphone應該都被dq架喇

馬後炮講句
如果當日搵個素人撼柯, 贏面可能仲大.

佢有plan b似照去

Gphone嘅參選係俾國際睇支那點樣粗暴DQ佢
其實做緊外交

點會

被DQ師

到依家都唔知邊個選邊區
一間又空降又介票

快必年年九東嫁啦

區議會輸根本就係佢自己攞黎，空降都算，政綱得8個字「五大訴求缺一不可」 少少社區願景都唔講下，咪輸嗰少少票囉。

關咩事 黃既點都投黃 佢做過咩黃果d點會唔知 何況佢果區不嬲深藍多

立會都係

個度有成8000幾張票，冇可能所有人都有明確政治立場，唔好以為呢個世界只係得2種顏色

中立咪冇投 有3千人冇投

咁點解次次立法會選舉都有啲候選人 冇黨派 冇立場 冇知名度 冇勝算都會有幾百甚至過千票？唔係每個人落投票站投票都係根據黃藍投票好冇？

點解參選既唔好好夾下
大家都係光復香港

如果立會例子都說服唔到你既，再講另一個例子
今屆有好多plan b同plan a同時入閘,一直以來都係冇選舉活動、冇宣傳、甚至冇人知佢地係plan b，照你咁講100%選民係分黃藍既，呢堆plan b應該全部0票啦，咁點解佢地好多都總係有幾十票甚至過百票呢？
你再睇返快必，冇人話你唔可以講五大訴求，但你係政綱加多幾隻字“爭取/監察社區xxxx"會得失你原先選民的嗎？
當然，一個人輸可以有好多因素，但佢輸得雞碎咁多票，咁你諗返轉頭，咪就係好可能輸係呢啲咁普通不過既位上面囉